台北落雨有乜地方去

屌那星黎咁多日落足咁多日

叫外賣茶黎酒店食

K
想去街玩 有無介紹？

冇，喺酒店玩女啦

條女唔俾屌

踢佢出房，再用app call女上房

Call g

外賣茶即係call f呀

有無認真回覆

落club

住邊頭？我都係台北

我都喺台北(桃園)

我都喺台北

金錢豹

有冇爸打有興趣去禮服店/便服店